Необходимо собрать nginx из исходников со стандартными модулями и запустить бинарник во втором образе.

Образы Debian9
При запуске примаунтить конфиг в контейнер.

Добавить в сборку
https://github.com/openresty/lua-nginx-module

